恭喜賀喜含大吐氣揚眉

屌你老母on99，成班又廢、讀書又hea鳩鳩、中英文拎2既末期語癌mk仔都可以話自己係大學生
香港rip

利申：讀過一年覺得太柒，努力讀書上翻8大

含到雪雪聲

射到周地都係

8大恥笑含大

恥笑含大八大夠晒資格